我啊媽因玩手機玩到條頸咁，可以點勸佢？

倒面睇係接近80 度
正常人唔會做到
再咁落去會有咩嚴重後果？
勸唔掂，用條頸去就隻手，死都唔拎高睇電話

冇人理

佢唔拎高個電話就沒收佢個電話

拎走佢部電話

收佢電話

斷佢網絡先

而家啲後生成日淨係識拎住訓電話

廢中係咁，10年前日日屌我地打機，今日玩得仲上癮過我地，笑死
佢地既人生好撚可憐～～

等多幾年送鐘算啦，唔洗幫佢，咁大個人知道對錯，唔洗人教

試吓去睇脊醫

都唔知當年係咩人屌後生淨係識得對住部電話

你有無俾番呢張相佢自己睇？
我屋企人坐嗰陣陀背得好勁 話極都唔理 有一次我影佢坐姿 俾佢自己睇番 佢嘩咗聲 之後自己慢慢執正

阿伯友條頸咁搞法遲早出大事 輕則少少痛 之後手痛痺痛 抬唔高嗰類

今日帶佢出嚟行下

佢應咗句：搞錯啊，偷拍 ......

屌你

你指住張相同佢講 你睇下你條死人頸 你再睇下人哋點坐 要惡啲